# Description du projet

Ce répertoire contient les documents décrivant l'étude préliminaire du projet.

Ils ont pour buts :

* d'introduire les notions nécessaires à  la réalisation du projet
* d'aider les étudiants à découper leur projet en tâches

## Introduction générale

Décrit le déroulement du projet

## Analyse du projet

Décrit les choix effectués lors de la conception du projet.

## Étude du déplacement du robot

Décrit la base roulante, l'électronique choisie pour contrôler les moteurs et la régulation à mettre en oeuvre.

## Étude de la communication audio

Décrit le protocole de communication utilisé et le cahier des charges pour la chaîne d'acquisition audio et le démodulateur FSK.
